Для запуска, следуйте инструкциям указаным ниже!
-----------------------------------------------------------------------
1. Создайте новую базу данных : 'create database имя_вашей_базы_данных'.
2. Подключитесь к вашей базе данных SQL и выполните команду: 'source /путь/к/файлу/database.sql'.
3. В командной строке перейдите в корневую директорию проекта.
4. Выполните команду : 'npm i'.
5. Выполните команду :'node server.js'.
